cover 想唱呢首，不要黑人

我個名

好耐冇唱歌

再唱多半首，自推

唱得唔錯
Keep going

好撚好聽

巴打可唔可以指點小弟一兩句

唱多首
就食飯，9唱一段

Ching 唔好咁講

岩岩聽完你唱笑忘書

我覺得要跟你學下唱出感情

謝